發達大計 做人做狗自己決定

見到有大陸網友咁講

首先偽造一張差佬證
之後扮差佬係市區捉d大陸狗亂過馬路之類 罰佢錢
以大陸狗既性格一定會有人比錢了事
當一個罰$500 一日捉到3個就$1500
五天工作制就$20K外快了

人面識別呀渠頭

緊係過杜拜做乞衣好搵啲

搞串個party 全民做差佬

同意 做幾年已經可以返香港上車買樓

點做 想知

真係得

做咗兩日己上車 多謝樓主

仲有15分鐘 日本3:1